[有片] 屯門廢老被人屌到敗走

想鬧人又唔夠人拗 想走人又唔肯認輸
笑撚死

repeated post

睇得出啲後生都幾細個 一百幾十仲同啲細路爭啖氣
Btw 下次嘈交我地可以婉轉啲 要表現到比佢地更愛國咁佢就冇聲出喇

此POST已完

屯門廢老喺v city叫極唔走